★現在仲有冇 股王？

8437

669

823
941
2
3
11

700🐻

恆生銀行

300 蚊嘅 700 都係股皇

你之所以笑啲股唔係股王，係因為只係睇梗目前。

就好似啲人見高拜見低踩一樣

1548

175

992

823

700

AAPL

why always u

1478

股王 .... 我坐住咗

老貓科技呢

1137

amzn 兩隻都係

759
992

大把